是日靚早餐 煙燻三文魚雜草

正呀煙三文魚

等陣一定可以痾好多屎

正啊，我都想食
雜草都食唔起

你無能得食

返印度啦你

辣殺

質你老母個頭落恆河

正阿

火龍果汁邊度買 未飲過

酒店拎 幾好飲 唔錯

咁係咪香港酒店黎

馬交